# NGENGG #
NGENGG itu pake Gnya duaa! Proyek mini requestan Shay-Shay Dika~

### What is this repository for? ###

* Blajar Bikin Login, Register, dan Logout Systems.

### How do I get set up? ###

Download Semua projectnya, run dengan Apache / php Server.
Setitng dulu Databasenya mas. Lupa ngomong.
Setting bisa di akses di `app/config.php`.